公開對話

其實講左咁耐要同林鄭政府公開對話都搞唔成
同警察工會公開對話有無得諗，反正工會主席出黎仲密過林鄭同盧偉總

咪撚癲啦

點解唔得，即場播蘋，睇下警察點回應

片

文宣攻保皇：前線警中矢之的，偽建制派議員全部失蹤